如果出左咩事，大家唔駛救我。

因為唔值得。再見。

做咩事！唔准！

去理大啦仲發脾氣

你起佢底先
死假膠來

不叔正式回歸連登

支持你

我重傷中

唔值得救呢個垃圾港 廢柴港豬就真
南方中國人始終都係廢

唔可以！

個腦？

不叔大是大非時會變返真心
表示擔心

不蛇

裸跑未？

傳聞不蛇響Poly入面死左
比人煮左黎食

我影左幅相：

天氣轉涼 係Poly入面著多件衫